班過街老鼠就係咁，不如試下除gear同人講做狗呀

話緊你呀mon post 狗
諗起個情境都興奮，隻老鼠岩岩新識一個朋友，人地問佢做咩架。

佢臉一紅，耳一赤，一時無語。

「er, er... 」有少少口疾。

「紀律部隊呀」故意挺起胸膛，比啲信心自己，憑自我硬漢子，拼出一生癡。

你係狗！你一世都係狗！！

唔單止你，你節墮就梗架啦。
可憐連你仔女係學校比人問起，「係呢，你爸爸做咩架？」又轉校了，今年已經轉左三次課。羞辱到講唔出口有個咁既父母。

可憐既細路，上世可能係十惡不赦，今世先要慘到淪為過街老鼠。勸喻班過街老鼠唔好害左條生命，諗起就覺得佢地慘，咩都冇做過，只係投錯胎。

黑警呢？死哂？